倘若 有一日 泛民主派可以同本土派同一 相信必定係香港勝利嘅一日

今次 有一百萬人參加遊行
係值得高興
但唔代表我哋嘅目標已經達成

修訂逃犯條例仍然繼續
擔驚受怕的仍然在顫抖
下一代每日都要擔心會唔會被人以言入罪過
中國已經變成左帝制中國

究竟泛民主派同本土派可唔可以齊心合力佔領CBD
為香港發聲

今次明明可以直接由民陣帶領遊行人士進入立法會佔領
點解到頭來都係徒勞無功

冇架
國防, 外交係兩個不同職能
永遠不會combine